# Cheatsheet-lafabrique

Vous trouverez ici quelques "kit de survie" sur Git, Js, bash et autre.

Attention, ce ne sont pas des documentations exhaustives, simplement des aides pour pouvoir se débrouiller et ne pas être perdu.